多名民主派議辦用作初選票站 整個月開支不獲發放

【Now新聞台】多名民主派區議員，今年七月將議員辦事處用作初選票站，為期兩日，事後整個月的議辦營運開支都不獲發還，有區議員認為不合理。民政事務總署則指，議辦用途與區議會職務無關。